萬聖節costume準備就緒，不過……

著出街隨時被拉。見鬼的自由港！